希望各位愚樂台手畜可以行行好心暫時停止出一切非行動post

本人尋晚開住一個直播page + 一個連登page好認真咁通霄精神革命緊個時屢次被熱門啲愚樂post打斷
我吊你地老味

拉

但你琴日有份出膠post wo==

會唔會你啲內容唔夠吸引？

17直播？

邊個成日開膠po阿